Jquery и прочее не используем, только чистый JS
CSS фреймворки не используем, только чистый CSS

Делаем все это с использованием webpack

Добавить анимацию перехода между шагами.


1. Делаем только ПК версию, моб. по желанию
2. В шагах квиза есть текст “Шаг 1/9”. Этот текст должен генерироваться автоматически при загрузке страницы. Экранов в квизе может быть сколько угодно
3. Стилизацию выпадающего блока в select можно не делать, но сам select стилизуем
4. Кнопка “Далее ” изначально, пока ничего не выбрано, не активна
5. При выборе radio, кнопка “Далее” становится активной и происходит автоматический переход  на следующий шаг 
6. При выборе значения в select, кнопка “Далее” становится активной
7. При нажатии на кнопку “Назад” происходит смена шага на предыдущий где был выбран прошлый вариант
8. При нажатии на кнопку “Далее” происходит переход на следующий шаг(актуально если в шаге только выбор в селекте или был переход на прошлый шаг)
9. На шаге где нужно заполнить данные делаем какую-нибудь ajax заглушку и после ее выполнения появляется окно с сообщением
